有冇人玩印度/越南投資？

有冇咩ETF推介？

買INDY算啦

ETF算

玩咁遠

？

D手續費都輸死

呢隻唔係實物etf 黎，又large spread. 搵笨